無恥保皇狗瘋狂塞信箱抹黑人

上次派完啤牌 而家整份報告話黑暴令香港失業率升到15年新高

放呢d fake news 出埋黃絲名單叫人唔好投 icac唔理既

有冇圖睇下?